已經請左10號打後一個星期假，決定今次要去玩盡佢

你一向都失業下嘩